咩方法買 bitcoin 使費最低??

用信用卡買最方便, 但一般要收 3% fee 左右
但其實用銀行過數, 發款行收一次、收款行或者又收一次, 隨時都要二、三百蚊, 如果一次轉一萬蚊, 都係 2-3% fee
有無其實平方法???

搵真人收, 呢個個個搶, 仲唔食尻你水咩, 好似口罩咁

binance 好似cash out再攞5%

賺得多你就唔會介意手續費 同埋至少有保障

真人面交除非你係去機構啦如果唔係真係免了

前提係你要賺

用binance 入自己轉數快account 去C2C直接買BTC 或者USDT再買BTC, 零手續費

你冇跟開 而家先睇bitcoin 我驚你中伏咋
利申：完全冇持有

樓主都係想趁呢水賺啫要賺就要有犧牲架啦

我放比你